抗爭都要保護公物

各位brother, 麻煩抗爭時盡量唔好損壞民居鬧市的行人路欄杆和交通燈。我地係去抗爭、唔係去搞亂社區日後正常運作。我地唔係暴民，民眾日後感受都要顧。